bu non-jupas

我想問下
有冇人收到bu finance嘅interview
或者係咪大家都收到佢哋嘅enrollment form

telegram 私chat下

Chinese journalism?

報左finance 而家都未有interview ，靜係咁叫我upload supppoting document , ching 點算

我都想知道點算，填完enrollment之後冇料到🤦🏽‍♀️

我琴日收咗Offer喇，佢interview都唔使

有無人已經收到歷史系offer？

你咩U先？
我個friend有City嘅中史offer囉。

BU 嘅歷史系offer 有無人已經收到？

同問

1001開po呀ching

惡到

Ching 係nonju po 見到你問itc

你有冇email問itc office你係咪係 waiting list

我係啊，有email問過

隻揪